izone解散對佢地陰道都未嘗唔係一種解脫...

可以識返啲處男𡃁仔談返一場純情芝士腸戀愛 唔想再對住啲口臭肥牙叔扮有反應..

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

打錯字
izone解散對佢地陰道未來條路都未嘗唔係一種解脫...

你估佢地無拍拖咩 分分鐘野都同男朋友仔撲埋..

唔會啦 唔計安俊英(牙英)同啲財閥嘅陰莖佢地全部都仲係處..

但係我撲過柔理..

佢係咪好撚臭..

香過牙包咁啦..

搵爛屎妹比邊個都香啦..

wa清洗唔洗咁mean..

哭了...

wa清洗唔洗咁催淚..

冇記錯12個都係處嚟